未夠20歲就比班同學話我似TVB個夏雨,好撚灰!!

以前都好好地,前幾日學校聖誕聯歡會
班會活動玩爭凳仔,咁我份人一向work hard play hard
咪好落力搶張凳囉,最後玩到得返3個人2張凳

班上有個死mk,大大聲指住我話咩: 夏雨丫~~~~
之後有大半班男女同學都一齊笑,連老師都話我似佢
現在班會群組,個個人叫我做正爸
我明明唔似佢,起碼我後生佢好多啦
但班仆街仔仆街女話我個髮型似
明明我係碎剪短髮(日系路線)
跟班上那些mk偽韓偽abc比清爽得多

下星期返學,我唔知點算好
我好怕後生版夏雨呢個朵,會跟足我餘下既中學生涯,請問各位巴絲有咩方法令佢地唔再笑我似?

btw勿起底

其實我好怕,佢地第日會玩野
安排班上既豬西女同學做司棋姐

佢地話我似最新個版本,但明明我個髮型冇咁貼,係偷薄碎剪

比負評我的人係咩心態?

搵返件正媽啦咁

To樓主:
第時你生左第一個女夠20歲唔該通知我一聲
暫時你唔需要知點解你要咁做,不過我想話你知我唔怕人向我潑熱奶茶

個女30幾歲先通知你ok?

行開啲啦

why

毒撚冇人應

睇你打啲字都感覺都有陣夏雨味

我明明係00後
夏雨做得我阿爺啦

貼相啦 鳩吹無謂！等大家評下理

冇對比圖點討論

有人會為左ff,幻想自己似夏雨?